{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103779",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 호텔 벤"
    },
    "text": "当ホテルでは、新型コロナウイルス感染症の予防効果が立証された消毒剤を利用した随時防疫消毒を実施しています。 当ホテルは大々的なリニューアルを完了し、より良い施設と特典、質の高いサービスをご提供しております。 全客室はWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、カップルPCルームと高仕様PC客室、75インチの大型テレビ客室を保有しています。 1階ロビーではコーヒー、飲み物、水などを無料で提供し、「PLAYZON」ではビリヤード、卓球、思い出のゲーム機を楽しむことができます。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 プレミアムパーティールームのカラオケ利用可能時間は午前3時までで、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。 夜12時以降は騒音に注意して周辺の客室に被害を与えないよう配慮をお願いし、住所は京畿道富川市釜日路506番キル30(深谷洞)です。 周辺には1号線素砂駅、富川駅、西海線素砂駅があります。 払い戻しポリシーによって払い戻し料金が異なり、レビューを残していただくとヤノルジャポイントが貯まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは何を利用した随時防疫消毒を実施していますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の予防効果が立証された消毒剤を利用して随時防疫消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのリニューアル内容は何ですか？",
            "answer": "ホテルは大々的なリニューアルを完了し、より良い施設と特典、質の高いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用可能な設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室はWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、カップルPCルームと高仕様PC客室、75インチの大型テレビ客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "1階ロビーではコーヒー、飲み物、水などを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "遊び場で何が楽しめますか？",
            "answer": "遊び場「PLAYZON」ではビリヤード、卓球、思い出のゲーム機を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムパーティールームのカラオケ利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "プレミアムパーティールームのカラオケ利用可能時間は午前3時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者がプレミアムパーティールームに入る際の条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴しないとプレミアムパーティールームに入室できません。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意して周辺の客室に被害を与えないよう配慮をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は京畿道富川市釜日路506番キル30(深谷洞)です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には1号線素砂駅、富川駅、西海線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーによって払い戻し料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残していただくとヤノルジャポイントが貯まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 601
    }
}